[雙重空氣炮] 車迷季初轉會討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 :
Hawk's Group

lm屌柒marina emenalo

飲水要replacement 要放唔通馬列斯唔使咩
應該流

叮噹張圖呢

一個都未有 得個吹字

可能連意粉仔都係空炮

垃圾車

馬列斯，飲水哥呢兩個球會肯放就黎硬了，
球員想走又冇其他球會爭

No bid

不過我諗飲水哥應該買唔到啦，
咁遲都未接受報價

咁多post 嘅

已經不抱有任何期望

Musonda>Mahrez

班友心急到癲左

Don't know if #CFC are considering a £45m bid for #LCFC Mahrez, but there hasn't been one submitted yet. No change in the situation at mo.

Sky Sports News‏Verified account @SkySportsNews 58s59 seconds ago
More
BREAKING: @Arsenal deal for Thomas Lemar now very unlikely – Sky sources. #SSN

西女人仲諗緊

no bid accepted

BBC Sport‏Verified account @BBCSport 4m4 minutes ago
More
Tottenham have had a bid accepted for Swansea striker Fernando Llorente.

拖到最後一個鐘先bid

According to sources at Leicester City, there has been no fresh bid for Riyad Mahrez. [Leicester Mercury]

No bid黨又然

Riyad Mahrez se encuentra en Londres. [@KeepSavage_]

唔知真定假

如果可以踢返前季水平

去行街買衫姐

又唔係冇錢

馬列斯去倫敦毛遂自薦啊

感覺似舊圖

fake news全面進場

唔知係咪真圖

飲水哥去撚左邊啊

好明顯舊圖
咁撚多人點會得一張相流出

全部人失晒蹤

約晒去叫雞

拍緊片

BREAKING: Were on to get Zappacosta! A WING BACK!! Bruce Buck walks in and does more in 30 minutes than Marina in 3 months! Boss!
果兩個高層真係好廢。。。

其實要李城一下放晒兩個主將好似真係冇乜可能
仲要已經冇時間比佢地搵replacement

有冇sky sports live link?

YouTube search sky sports deadline

飲水一直無出過

西女人最驚bid到

要個chairman親自出馬 ?

西女人食屎啦

算啦 無希望

水哥都唔係好絕對主力 馬列斯就

水哥邊有出過 話傷左

咁快由巴塞去到倫敦既

Thanks Ching

Chairman 去未來隊搶人啦

簽3個球員順手踢走1個管理層

原本律師黎

LATEST: Leicester have reportedly accepted a £45 million bid from Chelsea for Riyad Mahrez. [BeIN Sports] #DeadlineDayLive

跪到腳軟都無人要好慘

我訓喇，聽朝起身冇一字排開我夾500 book飛機

中場啊

Buck: shut up and take my money

你過定數啦
有兩個都偷笑

mahrez黎黎去去都係得bein一間報

型撚到

要cm st阿

係囉

依個好似fake

如果聽朝0done deal你地會點

買左個翼衛a

未架清

邊大月

到時就等冬季架啦

Zappacosta

#Zappacosta (@TorinoFC_1906) just departed from italy with a private flight to join London and @ChelseaFC @SkySport @SkySportsNews

好似係very close

如果夏季咁多時間買人都咁失敗
冬季仲有咩期望

車fb又post野搏屌

一月轉會窗一開 一字排開

一日未有官方全部野都係fake

一字排開跳樓

而家好似估標市埸咁大上大落
今日會唔會係大奇跡日

講唔撚定一月仲追緊辛度

未done喎ching，100分都空炮得啦

官方未宣佈
小心炒車

Chelsea have had an absolute Jennifer Lawrence of a transfer window. I.e. absolute shit.

agger

咩飲水,100分，落難迪全部都aggrr吊

Despite #Chelsea pulling off a deal for Davide Zappacosta, Antonio Conte is still not pleased with their transfer window. [Sky Italia]

hawks 應該可信既

Chelsea Football Club
2 分鐘 ·
David Luiz's deadline day memories...

官方都痴撚線

Hawk 都中過伏

熱狗

@JenniferLawrence

M朗都PO左,但佢都係講一下姐
車官方狂PO

博屌

2個月前就係 而家個高層你真係估佢唔到架

hawks成個summer比車狗撚左好多次

痴線..話緊你

梗係啦簽得一條友

5 hours left

訓覺先 各位手足保重身體

屌佢老味

曲線引起民怨

SKY SPORT都幾正

選舉倒數咁, D人好鬼緊張

其實官方今日突然狂po野
仲要早排干地突然轉口係咁話高層盡力做野
會唔會係咩預兆

呀buck 出手簽多幾件

Davide Zappacosta is ready to board a private jet to London to complete his move to Chelsea from Torino. (@DiMarzio)

官宣

StevenageFC Official‏
NEW SIGNING: Charlie Wakefield joins on loan from @ChelseaFC.

改名

pr都忍唔到西女人
想激起民憤逼西女人加注

SKYSPORT話NO BID

咩no bid先

馬列斯

飲水應該玩完

luiz今季應該會踢多幾場中場

咁係咪預兆

依家仲係sky source咋 未official

Conte 是咪用緊車仔facebook

無走雞啦掛

Zappacosta冇可能no bid啦
佢特登呢個鐘數坐私人飛機去倫敦shopping咩

得返5個鐘應該都七七八八
得返飲水同馬列斯係possible bid

最後100M LEMAR COME CHELSEA

Barkley+Dllmcosta is ok

no need drinkwater and marhez

1點啦喎 去唔去得切呀

zappacosta: 我想加盟利物浦

仲可以extend做paperwork添

笑咗

其實要買就一早叫佢去坐定定一簽完等6點換衫影相啦
依家先飛真係

如果有信心done deal
可以申請delay 一陣去做體測

可能想踢中場

去到倫敦轉車

收聲啦仆街

我想做新韋拉

he Sun understand Ross Barkley is currently in London to try to complete a deadline day move #COYS

車定熱?

幫利送球員到英國

要踢返前鋒

熱

Sun
同埋COYS

癡撚線

私人飛機再快手啲

Chelsea have lodged a third bid for Drinkwater and believe they can get a deal done in time.

The third offer comes closer to Leicester’s valuation and the clubs remain in talks over the transfer.

Leicester have snubbed the previous two bids but look likely to cave in the coming hours.

And the Blues are also hopeful of signing Barkley but are less confident of striking a deal before 11pm tonight.

我知COYS...但可能...可能車呢

借d人比李城啦，佢地冇人點放主力啊

冇用架..佢係賣就會賣..借都唔領情啦D隊

我地仲有咩人借。。scott??

seri ?

各位可以訓一陣

Sky: Mahrez still no bid

我諗點都飲到水，差第三個姐

說好的四個呢 依家得一個

屌

bein出來博上鏡

夏三弟

R san 唔俾著85號

咁少時間仲no bid

35

無眼睇

去搶洛蘭迪啦 車又唔係未試過

前鋒冇晒風

其實有咩問題
意假好多99號添

話說d.costa點？

洗半年廁所

英超唔俾 話要close to squad number

等一月

一個都已經要感恩
仲想四個

擺明西女人同黑人就諗住Hea過埋依幾個鐘

話英超要求number 要接近同隊之前最大𠴱個

2個啦

個主席又話落bid 既? 咩情況

好似話而家罰緊佢糧 罰到一月？

可能西女人同黑人已經準時放左工，仲同你OT到11點咩

大家一齊屌高層老母

hea乜鬼，一陣整多單loan/sell 證明俾你睇佢哋有開工

史雲斯收返邦尼 一定賣洛蘭迪 仲唔搶

比人搶左兩件,路蘭迪咁平都搶唔倒真係on x 9

咪賣左去熱刺
訓左全日？

體測左半日...包皮都驗埋啦

體測姐 金章安都係咁

參觀完熱狗好黎車仔喇

抵呀

車高層想慳體測錢等熱測完就簽

艾文拿路同閪女人有無做過愛

洛蘭迪true blue

Liverpool transfer news: Reds in contact with German playmaker( Kerem Demirbay.), Chelsea also interested

理得佢咩
淨係知西女人買到人就大把車狗幫佢奶西

咁都hijack到 我戒丁一年啦

interested

好彩利馬唔去阿 山狗唔走

得返幾個鐘仲interest

高普不嬲都係眾人既球探

自信 接近都完場

Bid未呀

Kenedy will remain at Chelsea. Decision has been made. A hint at no more WBs after Zappacosta. Bad news for Rafa Benitez. #CFC #NUFC

Koscielny, Giroud and Lacazette tried to persuade Lemar to join Arsenal on international duty, but he told them 'no'. (Source: SkySports

留啦, 後後備都要既

又老一年，好事

反正都唔輪到我地買

食撚屎啦高層

係真唔係呀

熱狗臨尾幾日大爆發 呢d真係做足哂準備
而家連沙包costa都未搞掂

BREAKING NEWS

Paris Saint-Germain confirm the signing of Kylian Mbappe from Monaco.

左閘完全冇Plan B

Mbappe to psg official

邊忽breaking 我想問

Plan B Kenedy

Zappacosta is arriving in London... #Chelsea 🔵✔️ #CFC #transfers

到了

屌其他轉會咪撚post la

Psg有nmd組合
卡雲尼放唔放

J埋佢先訓

頭先睇sky 話佢兩閘都踢得

又要驗鳩毛 恰陣先啦

後防又可以放題了

放都唔好買

買多件我幫西女人奶閪啦

驗完鳩毛仲要拍荷里活大製作電影

NEW SIGNING: Charlie Wakefield joins on loan from @ChelseaFC. #DeadlineDay

Read ➡️

你當你自己係邊個，轉會窗今年第三年柒啦

你幾時覺得班高層有心買人，傳咗幾個月原來no bid accepted,俾同市hijack埋，我係熱狗嘅話真係有排笑

bad news for chelsea la diu

西女人同黑人打卡

瞓啦

證明高層無偷懶

借走夠人未

好靜
想訓了

180m歐 咁癲

FFP係超有錢既球會一向都唔存在

Hazard正選
馬天尼斯

Mbappé has signed, but Belgium captain Eden Hazard starts against 🇬🇮Gibraltar. His first official game since May 27th. #cfc 🇧🇪

睇住世三等轉會

Courtois; Alderweireld, Kompany, Vertonghen; Meunier, Witsel, De Bruyne, Carrasco; Mertens, Hazard; Lukaku.

摩洛哥條骨比人拆曬未

屌佢老母

我地都有買kylian

拜託唔好傷

一陣一個唔該又傷多幾個月

其實左翼衛仲有前德甲最佳左閘baba同kenedy都後備
未驚過

LEMAR SIDIBE FABINHO
仲有新簽既JOJO 泰利文斯

LKK tk him

Musonda鳩毛都未生齊走去紋身

仲有法卡奧，夠頂多年

Adrien Silva permitted to leave Portugal's training camp. Leicester want him to replace Danny Drinkwater. (via @DuncanCastles) #LCFC #CFC

聽住先

屌你係咪On9
咁都畀佢踢正選

買埋馬列斯啦

kante正選

Sky啱啱講5個月前對鏝11個正選已經走左四個，好可能又走多個

希望世三hea踢當熱身算

屌你老母

咁勁無正選執左佢啦法國隊

呢件可能好波過飲水(技術上)

推左成日，兩個post ， 咩都無
切腹啦

zola

之前真係無

次次國家隊都好驚有球員會傷

干地屌完馬天尼斯
條仆街仲放世三正選

之前用馬度迪 抵佢輸歐國盃

追咗成日 眼訓

艾辛就係俾國家隊摧毀

如果果用kante應該贏左

Kante 毒撚type
第一次通常冇人理
要錯過了先識珍惜

死頂

條廢柴識閪教波咩

好掛住以前車仔有半隊係國家隊隊長果陣，依家25個都搵唔齊

究竟有無簽人

屌佢
又唔係咩強隊你出世三做乜鳩

迪甘斯根本好廢

一個搭緊飛機，一個仲係巴塞

沙高走到

而家呢隊法國隊真係阿媽都識教

一陣又整傷Hazard呀 屌

前中都勁到....

懷疑有人禁錮左成個李城
飲水 馬列斯好似人間蒸發左咁

車D新聞靜到

咁比利時夠我呀麻都譜識教

法國勁好多

岩岩有人話skysport 大波妹係咪呢個？

後都有華拉尼，洛利斯....
如果拖舟教世界盃應該攞梗

比利時隊班友合作性好差...真係差到你唔信

華拉尼好

洛里斯算吧啦

邊有屌？唔係佢地同意咖咩

Leicester insist there has been no Chelsea offer for winger Riyad Mahrez

屌 搞到我要打返個飛機再睇返直播

睇住直播打啦
咪佢黎

自己講完都想笑
諗諗下仲未數今年摩納哥班妖人
真係可能爺爺教都贏

玩fm都知interested in/rumour好多係流
你無落過bid/接觸球員彈出黎話你有興趣

可以輸俾葡萄牙既你諗下迪甘斯攪咩

其實psg 用差唔多400m係呢兩條友身上會唔會搏左啲

多數係mahrez's camp放出黎既料
車仔應該由頭到尾都對佢無興趣

大把水怕咩

商業+球會知名度

咁多錢有咩所謂
咪當買玩具

買黎純粹威姐

69 - #Zappacosta was involved in 69 shots in the Serie A 16/17 (21 + 48 chances created), only Ghoulam did better among defenders. Wing-back

飲水哥都應該無得黎

油王係咪請左獌抬價部啲人

Psg完全表現 if u cannot beat them buy them
輸比疤買尼馬 輸摩就買麥巴

呢件就志在削弱摩納哥

咁又一粒鐘

我想飲水

唔係咁失敗呀

好彩無贏過psg

1314咪贏過

Real Madrid Midfielder Marcos Llorente, 22, has been approached by Chelsea and Valencia (Diario Gol)

當9up下

cls都唔知做緊啲乜

係..唔係既話夏神又2億了

最後4個鐘

全部能力都係第二名 成就第一翼衛

原來追呢個Lorente

訓覺起身等睇一字排開

4 粒鐘，好趕wo

買人未呀！屌你老母！

各位手足唔好傷心，我係ifc 樓下等緊你地

吹咁大

佢防守好撚廢

簽到佢咁勁

J過當簽左

啲錢買曬債券啦

唔知筆錢可以用幾耐

搞咁耐原來得一件
感激

食過世

有一年咩

又話有三件

Official
Adrien Silva去李城傾轉會

😖😖

又可以無限loop

Fikayo Tomori, Chelsea youngster, is the defender Hull City are trying to sign. He's currently away with England under-21s #hcafc

夏細佬，zappa，夏本人

直接買呢件好過

假如今年干地都順利過關 唔知黑閪仲有咩招數搞干地呢

今晚只會得一件，大家早啲瞓

用同一理論
直接買Bony過黎算啦

唔好咁樂觀住，一件都唔比你

賣世三

咁洛蘭迪正過邦尼喎

代表飲水有機？

得返幾個鐘咋喎...

即刻剪fax線

飲水本身喺英國 有幾難

轉個頭可能只係李城增兵護級

聽日起身就知有幾多空炮 訓先

真係唔係幾接受到kenedy呢件垃圾仲可以係後備
但呢個時勢

Musonda: "I’m very lucky to be in the first team squad. I have learned a lot and his club has helped me a lot with my development.“ [ig]

Musonda: "Hopefully I can play at Stamford Bridge, which is my dream, and compete for some of the biggest titles for this club.“ [ig]

Musonda: "I have to work hard but I’m in a good position now at a big club. I have no doubts I can get to a very good level.“ [ig]

Musonda: "My dream has always been to play here, I came here at 15 years old. My goal is to play here, after that anything can happen.“ [ig]

應該唔會走掛
睇好佢

Chelsea closing in on a deal for Drinkwater. Confidence now that deal will be done, although Chelsea will have to increase 3rd bid a bit

Matt Law

馬列斯 飲水

Confidence

毒撚最忌

二季就拆左李城

馬列斯應該假但如果真係疤要聽日先都得啦

李城： 加3m la
西女人：1m, take it or leave it

Leicester are close to an agreement to sign long-term target Aleksandar Dragović from Bayer Leverkusen on a season-long loan. Coup for Foxes

捉住干地跳落海逼油王揀救邊個

替代品

I believe Chelsea will sign Zappacosta and Drinkwater and are trying on a third, but, as things stands, Spurs favourites to get Llorente

兩件

中堅黎…我要買Morgan

Third係乜水

dllm

有左兩個差好遠

Llorente

Zappa+飲水=瞓得

班仆街唔簽番起碼4件我都屌爆佢

Llorente究竟去熱未

除定褲啦

數完鳩毛黎轟

五個鐘前好似話體測
應該差路多done deal

5個鐘

Matt Law: Chelsea is close to sign Guus Hiddink in the coming hours. Fee agreed, the coach is flying to London for contract signing. #CFC

山狗舞左成個轉會窗,最後留隊 ?

唔係追呢個

下季免簽，佢人工仲高

候夫回家先真

諗落Zappa應該係干地一早想要嘅靶但俾高層ban左
高層依家簽唔到人要搵佢打救真係好撚柒

下年好似差唔多三張
睇死最後都係續約留隊

Zappacosta + Drinkwater la fast deal

Who

無乜可能

應該唔會啦
唔使轉會費實有人要

要等Bony過體⼂⼂⼀⼁乛⼀⼀⼀

29， 暫時睇應該去鏝/拜

呢個好野黎 攻守平衡 fifa六角形能力
戰術執行力高 最緊要踢慣三中堅

就算係都可能係list嘅較後位置

Musonda又開新ig

肥軒？

Riyad Mahrez set for a move to Chelsea on #DeadlineDay? #LCFC have reportedly received a big offer from #CFC 出到£58m

Link:

ig?

最偉大車路士領隊

柏度勁佢一班波 唔明點解要咁貴簽

唔撚係掛,58M簽佢

好假

仲要係pounds

馬列斯上腳能力好d 柏度走位入攝能力好d 唔算同類型

流料多

之所以無啦啦彈件質素唔差嘅意粉出嚟
我覺得干地係一早有提過但高層想追英人先成個夏天無追過
依家張伯倫撻左q先追返轉頭

三個人爭一個右翼位
牙朗就坐輪椅都要落場踢

40m 就放俾羅馬啦
係坐地起價都無咁誇掛

賣比同聯賽貴d又合理既

Sor 睇錯原來係$58m
應該around £45m

柏度 安可以頂夏神個位打左 4個人兩個位都可以嘅

Zappa 頂埋
而且仲有Baba, Kenedy

簽左一個未

當雲加都爆到92m，58m又算得d咩

用黎plan b達囝傷打無鋒好過用ayi

Baba如果打352/343有少少機會重生嘅 打4後衛佢壓太前成日甩位 位置感差 睇下如果3後衛有人幫佢包會唔會用得著

Plan b應該會推夏上一格

最後得一個

Riyad Mahrez's location might be a mystery but I'm told Leicester City have received no bids - from Chelsea or anyone else - for him #cfc

比人禁錮

#Chelsea defender Fikayo Tomori's loan move to Hull City is expected to go through tonight. [Hull Daily Mail]
Tomori 借走埋

買到右閘 梗係借

3個半鐘

中堅位夠人

I've been asked about this a lot and I'm really hoping it doesn't backfire on me but told Chelsea are not pursuing any deal for Riyad Mahrez

Matt

Roberto Martínez: "I ve talked with Eden Hazard. He feels fit. We will see. There's no set plan on how long he will play." #cfc

買到一個big name 我對西女人張相j一個月

Zappa好過ox la

返去國家隊啦

仲想唔訓j新聞

見咁多空炮都係訓算

一陣通頂完全空炮聽日番工實變walking dead

留名絕殺

屌你男人老狗打字打筆劃醜唔醜

That, of course, is the current state of play re Mahrez and everything is open to change on deadline day/evening

又帶返頭盔先

That, of course, is the current state of play re Mahrez and everything is open to change on deadline day/evening

頭盔

垃圾車簽到人既機會係零呀!

算吧啦
過埋今日得返疤比佢博

Hazard Kante 要健健康康返球會呀

簽人未呀垃圾車

剷9 25倫啦雞曉

訓 聽朝起身去ifc霸位

如果唔追Mahrez 追 Belotti 就好

仆佢個街又話簽3個 而家連一個done deal 都未有
話時話 Sandro 個final bid 出咗未

係追就同Belotti 一齊飛過黎啦

係追Zappa就同Belotti 一齊飛過黎啦

第三個就係sandro

傻閪先用筆劃

OFFICIAL: Nampalys Mendy has joined Nice on a season-long loan from Leicester

講得好

第三個係big name sandro

樂觀過樂觀sir

山9都無心踢仲留

睇世三先

雲膠無所謂嘅

雲加係好要面 隨時要面過摩狗

對外就係囉
都唔知養幾多反骨仔
100分無心踢都照出啦
同貪錢老坑講骨氣
開記者會死撐就有霸氣
有山狗用佢會唔用我就唔信喇

Mahraz求巴塞買佢真係好柒

Loic Remy joins Las Palmas on two-year deal. No transfer fee for Chelsea. #CFC #FRA

山狗stay
Vvd stay

老闆，比次機會啊

千載難逢機會呀

雲加心態係困住佢 逼佢為世界盃而踢
山狗再勁都怕比人叫去練龍啦

阿狗係一定唔缺錢 從來都係高層求番雲加買人

阿狗係咪無買過人

拿卡

終於甩到

智利連淨踢國家隊人都入選
山狗有要為入選世界盃而爭

智利連淨踢國家隊人都入選
山狗有咩要為入選世界盃而爭

不過佢本身唔似係會hea 踢等出糧嘅人就真

我指呢兩日
即係成個夏天得 拿卡、高拉辛拿斯入廠？

llorente＞tot

Chelsea has signed Davide Zappacosta from Torino. #CFC #Chelsea #Torino #DeadlineDay

係

Last 3 hours

馬列斯去車賠率仲係1/1

利馬真係幾勁 醒唔上雲加賊船

kante long pass

拿拿聲買飲水 洛蘭迪啦

雲膠賣唔出山9，奧燒又走埋，蝕到.....

拿卡錫迪就慘
日日都係年初四

David Ornstein‏ @bbcsport_david 1m
Chelsea miss out on Llorente. Move to Tottenham is progressing & will go through if/when Swansea sign replacement (Bony) #CFC #THFC #SwansFC

仲落難迪

llorente 冇左

洛蘭迪應該買唔到架喇

睇KANTE好過啦 真係好勁 有埋長傳

睇佢都係借阿狗上位

買唔到但無再轉其他目標

買到人未呀屌你老母

佢洗鬼借阿狗上位咩
係里昂都響晒朵

高層係咁醒就唔會搞到今時今日咁啦

Zappa搞左咁耐仲未官宣
係咪唔黎..

雞湯依隊西波真係快撚啲降班
前幾季成日食唔到已經好憎依隊波

贊臣借走未？

痴撚線witsel世界波

身體檢查咋 驗完就返去了

哥狗係咪借唔到去拖肥

Coman快到

明年今日可能要靠黨了

Davide Zappacosta has landed in London in the last hour to complete his move to #Chelsea. [Sky Sports]

一隊波有kante真係輕鬆唔少

Davide Zappacosta has landed in London in the last hour to complete his move to #Chelsea. [Sky Sports]

A four-year deal has been agreed with Davide Zappacosta, while a £23m fee plus add-ons has been agreed with Torino. [Sky Sports]

Reports Ross Barkley has turned down a chance to join Chelsea

買人未呀 訓撚著啦

Ross Barkley has turned down the chance to join Chelsea (talkSPORT) #CFC #THFC #EFC

有水飲未

However, the man who announced on air for beIN SPORTS, Ben Jacobs, has now back-tracked. He claims that, after previously claiming that the deal was likely to be completed tonight, Chelsea have now withdrawn from the race to sign him.

The reality is, it was probably pure guesswork after Mahrez made it clear he was on the move – and we all fell for it.

訓得

kante勁撚到

Kante

黑摩迪

Whoever gives you infos and updates on Chelseas deals @Matt_Law_DT i think is not telling you the truth.. they wanma surprise!

Mahrez 11pm

希望班隊友唔好帶kante去叫雞

Mahrez

London?

Ross Barkley has rejected Chelsea, according to @bbcsport_david. #DeadlineDay

佢究竟想點
舞左成日

Iphone8都就出點解影相仲可以咁濛

比利時踢少個都贏到6球

hazard入波

隔離個轉會post話馬列斯想去巴塞wo

Yeah

事實係連巴克利都唔願黎
做車迷真係應份要自卑

你又話佢會仆過黎

變到中游班咁 邊會想嚟垃圾車啊

又 reject

其實又唔係無錢無冠軍
去熱都唔會人工高啦

12/13贏歐聯個季買人都算容易，真係唔明點解越黎越差

飲水點呀

巴克利打中場中無防守 要飲水好過

Barkley依件垃圾廢過切好多，唔黎無咩可惜

定覺得黎到無保證出場時間

切唔好再傷好嗎

干地隨時唔撈 寧願跟肥普仲穩定又多幾個英撚

WATCH: @LCFC are close to completing a £15m deal for @Sporting_CP midfielder Adrien Silva: skysports.tv/mh9TlJ

幾平

英撚多應該都關事
但軌想買都買唔到

邊有講過

熱刺玩撚完啦，比人睇通晒人又留唔到
對住Barkley依d仆街仔真係要玩now or never , 以後佢送上門都唔撚好買佢

睇下熱狗搞唔搞得掂溫布萊
但起碼都算補咗強

訓了 希望聽朝有Drinkwater同Mahrez 就夠

2 hours...有d趕

喺英國易搞啦
可以extend做體測+ paperwork

2017年仲見到荷蘭三劍俠兩個正選一個熱緊身

買到我戒J一個月

有得睇好睇

仲有兩個鐘
睇怕都係得Zappacosta了

飲水應該有掛 都買咗人代佢

官宣左未

得返兩個鐘 肯官宣未

好似話有最新消息可以簽兩件

計唔計Zappa

03:32
SILVA HINGES ON DRINKWATER

Sky Sports News understands Leicester will only complete the Adrien Silva deal, IF Danny Drinkwater leaves for Chelsea before tonight's 11pm deadline.

At the moment, negotiations with Chelsea are ongoing, but the Premier League champions are still some way short of Leicester's valuation of the player.

計啦今個轉會窗唔好咁高要求

now or never邊係車仔玩得起
人地好撚恨加盟你咩

即係Zappa+ 飲水啦

夏細三 同 夏細四

big name呀屌你老母

西女人

條link而家講緊車仔

直接£15m 買 A. Silva 算

睇落都似

法國陣容豪華到

飲水仲未登屌

Zappa都無官宣添

左閘係咪都係M朗打曬全季

輪椅都準備好埋
你話呢

Chelsea closing in on a £35m deal for Danny Drinkwater - @Matt_Law_DT

Matt Law retwe

全部都係closing

依家走去瞓 希望起身見到起碼簽左個

仲有個半鐘

左翼衛都要個啦 唔通真係M朗頂成季咩

頂唔順瞓先
瞓醒見到三個都要還神

頂盡兩個

點解連史雲斯都借到r山😂

頂唔順瞓先，如果垃圾車再簽多兩個，聽日落公園裸跑住唱會歌

如無意外應該得zappa drinkwater

一月再panic buy

no bid la sleep la軌

訓唔著

Drinkwater Zappacosta正進行體測 [hawks]

訓得 唔會再有

唔捨得出錢唔果斷就幾時都一樣

快啲啦

On Tv, fuck Chelsea

冇人果幾m都要傾
仲衰撚過樓下d師奶買餸講數

Juventus will extend Alex Sandro's contract until 2022 [@romeoagresti] #RadioVS

屌你 Drinkwater坐係門口比人撚

執柒左佢啦
就快deadline仲要講價
俾我係李城就再開高啲
買就買仲講價就直接唔撚賣
又唔係我等人用

1 HOUR LEFT

有冇驚喜呀big name呀

應該都係沙包+飲水
馬列斯20%機會

冇再期望依班高層會做到野
咁既處事手法點做大球會

無可能啦 傾飲水都傾咁耐
又無傳開始傾馬列斯 傾到出年都冇共識啦

on99

47 mins remaining

真係訓唔著

#thfc target Ross Barkley was at the Chelsea training ground to undergo his medical but had second thoughts and left. [Sky Sports]

Ross Barkley rejects Chelsea move

巴克利好似掂咗？？

買二線做後備都拖成個月做deadline fighter

屌 呢隊西波真係好撚好笑

到左車仔諗左陣走左

好撚on9呀呢隊波真係

笑撚死 我轟收檔啦

真係柒撚到出汁

英人係咪咁唔鐘意車仔

Skybet封盤封淨依2個

屌拿聲
一個未傾掂數未體測
一個體測中途走人
簡直球壇笑話

Barkley llorente ox reject chelsea
英超冠軍

我都唔知講乜撚好

Molamola😢😢😢

體測中途走真係柒到我想自殺

見到閪女人單佢眼,既刻走佬

Ross Barkley has decided to wait for his #thfc transfer rather than join Chelsea. [@GraemeBailey]

渣渣臨啦 屌你老母

到底未來隊有咩好

柒到喊,上到門都可以走去格離屋

可以係溫布萊踢

BREAKING: Danny Drinkwater has just arrived at the Cobham training complex ahead of his Chelsea medical. (Sky Sports)

柒到想搵窿捐🤦🏻‍♀️

Matt Law @Matt_Law_DT
Another Ross Barkley update. I'm told he has not fully rejected Chelsea and they hope to reach an agreement that will see him move in Jan.

乜撚嘢西波嚟架

算撚數啦轟
根本冇人想黎

可能係英格蘭教練團同佢講去熱同班英人夾
好大機會踼世杯正選

得番半個鐘都仲可以咁樣
可唔可以唔好再折磨轟迷
我真係冇心機訓

你老味真係黎做body check

入嚟試完衫話要諗下先😂

得返咁少時間 真係會簽到人 ？

LKK俾獌搶
賣matic俾獌
張狗減薪去猁唔黎車
俾熱狗hijack llorente
Barkley 黎到體測一半走左等熱狗
Drinkwater黎到門口坐
7事多到數唔晒

干地快啲辭職啦#

今個轉會窗真係柒到無眼睇

最撚錯係賣馬迪比獌

Boga打正選

唔係借走佐啦咩

外借咗出去啦

包輸矣

係
但開季主場佢真係正選

原本想買今年件波衫支持下球會 ，不過見撚到咁都無意欲了！期待球員收購，不了！

差d禁左印barkley波衫

Everton's Farhad Moshiri on Ross Barkley's rejected move to Chelsea: "He wanted to reconsider his position."

Barkley situation amazing but Chelsea very much want to sign him in January and do not feel he has rejected them. He asked for time.

轟最終可能會用賣走馬迪既錢全數買drinkwater

免費body check

Barkley 一月可唔可以注册歐聯?

Yes

搵個藉口呃下車仔就轉身走啦
真係信佢一月會黎咩

到時仲有得踢先算😂

呢個好笑

傷完仲黎垃圾車咩

仲未有官宣 ？

玩完
飲水？
意大利佬？
14 min

仲有13分鐘 大奇蹟日就會降臨

Zappacosta done

我想問仲book唔book飛機？

見完工同間公司講: 有消息我會打俾你

sourse?

柒夠未呀
傻閪高層

Costa仲未甩到
係咪準備放多4個月大假

網上流傳簽約圖

屌你老母成程mon 等到6:00我究竟做乜9

Gianluca Di Marzio‏已認證帳戶
@DiMarzio
Now #Zappacosta is a @ChelseaFC player @SkySport @SkySportsNews

飲水仲未deal好

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶 @SkyKaveh 3分3 分鐘前

Danny Drinkwater is close to becoming Chelsea player. Deal with Leicester almost done. Could get extension until 1am to complete paperwork

得番5分鐘快d好冇
一陣又要等1月

2個前鋒打4線

唔洗驚
係技術性調整姐
無事既

牙朗練定輪椅足球啦

英撚恨車狗

其實都唔明做咩係都要拖到咁遲先簽到人 仲要到依家先簽到 高層好波

阿狗又發功
高賊

聯賽杯真係快快手輸左佢
唔洗可惜

6:00，完

molamola

夠鐘了

完

完了吧，如無意外

今季有第4已經偷笑

6:00

Drinkwater未知
Zappacosta done

熱刺三big name

panic buy都算
仲要有原本講既3個變成得番一個

閪女人weak

Danny Drinkwater is close to becoming Chelsea player. Deal with Leicester almost done. Could get extension until 1am to complete paperwork

Zappcosta official

訓醒夠膽死真係一個都未官宣

好喇
真係一個都無

連張柏輪巴克利呢2舊垃圾都厭棄我車

Torino Football Club‏已認證帳戶 @TorinoFC_1906 7分7 分鐘前
更多
Zappacosta al Chelsea … #SFT

依一季只可以寄望幾樣野
1.球員唔好再傷/紅
2.musonda上位
3.morata baka盡快適應英超
4.baba復出做lwb復備
5.ayi要再再再努力
6.cahill肯肯定會有得出 希望佢咪撚再派膠

Understand six deals currently subject to Premier League Deal Sheet. Sent in 9-11pm. Clubs have until 1am to complete transfer.

有無望呢

屌 瞓醒真係一撚個都冇

Morning !

人呢

收撚哂皮喇我地

good morning blues! have a nice weekend!

Breaking!!!!!!!!!!

Diego Costa STILL a Chelsea player.

3應該冇乜問題 但其他 雖然幾睇好musonda

西班牙仲有1日轉會

Good morning!

Told Chelsea finally agreed a fee with Leicester for Drinkwater in time for the 'deal sheet' to go in

Matt Law

簽咗一個啦

死磨爛磨咪又係要比全數

通宵留守既會員，點樣呀

簽得個一個 本身仲話at least 3 players

留名睇係用晒賣馬迪筆錢

Zappacosta signs

Llorente 熱officials
仲要拍埋片

屌唔撚想見到黑鳩

贏左阿狗

睇嚟車都只可以買啲唔出名嘅人返嚟培養

真係on9

乜都比人reject
醜唔撚醜

巴克利做做下體測走咗！?

冇主場既熱狗都贏曬你地呀

個少少錢都要磨嚟磨去

agger

Barkley都似係驚黎到爭唔贏正選要坐後備所以唔想黎
懦夫

黑鳩瘦咗，肯定忙轉會，應該唔係生cancer

llorente £12m都簽唔到

係
話唔撚想加盟英超冠軍
佢想去熱刺喎

Emenalo on Zappacosta: "Davide is a player of international calibre who Antonio Conte knows well & we have been aware of for some time" #cfc

佢撚夠班咩

死線求其簽一個平息民憤
高層又贏一仗

其實應該車都唔會簽晒Barkley drinkwater
而家簽唔到Barkley 先簽drinkwater

對呢隊西波真係好失望
次次拎完冠就尻黎

好撚柒阿 屌佢老母
好彩訓 唔係成晚激撚死

黑狗快d死

有冇人覺得真係好冇心機
唉 唔識講
13歲睇車，今年都25
最sad 嘅北京電視台機果晚 都冇今日嘅感覺（應該係話呢個暑假）。
起碼果時見隊波有火 真係「一隊波」

但依家真係已經唔可以用一隊波來形容。
明明有干地，有唔錯嘅班底可以衝擊下，都已經唔係話想拎歐聯冠軍，只係求隊波出到去比到人一種難應付嘅感覺，有火有熱誠嘅感覺

但你班咁嘅高層究竟係到做乜？
已經唔係要你簽啲大球星，只係簽啲稍為有少少能力嘅人補充下板凳深度，好，唔補都算，一買一賣都好，然後結果係賣多過買，人都唔夠咁濟
已經唔知自己想講咩

唯一慶幸係呢三場見啲球員同干地都仲有火仲有熱誠，希望可以keep落去

drinkwater>barkley啦 話曬同kante夾過

Lkk ❌
Ox ❌
Llorente ❌
Barkley ❌

Chelsea: The rejected club

想要嘅咩都無

Loser Club
Not famous

跪求干地哄得掂Dc肯上下場

跪求dc返黎先 飲水係咪仲有機？

正一賤種黑人

人呀

DC上場既方法就係希sir回歸

飲水仲有兩個鐘傾

而家冇曬希望了

干地一走我真係唔撚睇啊屌

究竟同雞湯成個星期傾咗咩?
高層自信係邊撚到黎

A source close to Ross Barkley has said this evening that the midfielder never underwent a medical at #Chelsea today. [Sky Sports]

意人真係唔敢寄望太多

簽唔到llorente
唯有希望abraham有多d正選機會

而家個黑撚咁玩野邊個做領隊都死啦

呢隊西波有咁既老細同管理層冇希望嫁喇
仲絕望過比摩狗搞亂個期

Barkley 單野俾人瘋狂恥笑

有deal j不得
訓教了

依加又話佢冇黎體測

問題係隊波有心汁既話，干地可以汁到好好睇睇
屌你老母叫就叫豪門，贏撚完冠軍高層就好似理撚得你去死咁

訓醒 3單done deal 呢？

Everton owner Farhad Moshiri tells Sky Sports News Ross Barkley had Chelsea medical. Player's camp say he didn't have Chelsea medical today

車仔唔撚係重課架咩不嬲
唔賣馬迪咪好

連續三個轉會窗失敗
兩條廢柴一日唔走都係冇希望
干地好大機會今年比人炒

轉會窗完味 受夠空炮既日子

Hull City have signed Fikayo Tomori on a season-long loan. Good luck @fikayotomori_!

all fail

唔計DC, Remy
計沙包,飲水
現有22人

柒撚到

飲水唔洗計啦已經唔會再去有希望了

難分真與假

呢件是撚但啦

柒到唔敢睇

訓左冇睇，飲水咩事

屌頭先唸住j返Alonso d罰球
點知睇睇下原來佢曾經醉駕導致乘客死亡

會唔會old news得濟

黑鳩咁嘅情況仲笑得出

一起身，簽得一個，3 more signings？

sorry以前應該睇漏左
我個樣仲係 ->

龍門 1,13
後衛 2,3,15,24,27,30,28,costa
中場中 4,7,14,Drinkwater
前場 10,11,22,9,23,武神打
唔計Kenedy 第三龍門得20個人
真係笑撚死人

wait drinkwater offical

搵埋預備組都分到2隊練波

亞衣做後備前鋒 救命

技術好摩西好多

唔係巴克利玩野其實差唔多

佢本身11月先出得
有冇佢都冇乜分別

Mahrez呢

係咪其實過唔到體檢
車仔比個面佢 話係佢自己u turn

飲水哥仰有幾耐時間轉會

乜水哥official啦咩？

The Blue interested in signing the player after transfer window closed.

30 mins more

45mins

唔係 係fax機壞左

起身番工
意大利佬官宣左未

收到風話佢唔想打中場中,想打翼衞

官宣咗

黎唔到仲好 比個無腦打中場中會爆炸
drinkwater we7

GK: Courtois Caballero Eduardo
CB: AZP Cahill* Christensen Luiz Rudiger
LWB: M.Alonso Kenedy (AZP) (Zappacosta) (Baba)
RWB: Zappacosta Moses (AZP)
CM: Kante Bakayoko Fabregas (Luiz)
LW/RW: Hazard Pedro Willian Musonda (Kenedy) (Moses)
ST: Morata Batshuayi

好在有後防萬金油 AZP

意大利佬可以LWB??

從來都係interested but no bid

打錯咗

GK: Courtois Caballero Eduardo
CB: AZP Cahill* Christensen Luiz Rudiger
LWB: M.Alonso Kenedy (AZP) (Baba)
RWB: Zappacosta Moses (AZP)
CM: Kante Bakayoko Fabregas (Luiz)
LW/RW: Hazard Pedro Willian Musonda (Kenedy) (Moses)
ST: Morata Batshuayi

想飲水阿 唔好空樽阿

Baba 打lwb應該好過kenedy?

z乜乜costa好似21號?

講真對佢真係唔太熟,其實佢係唔係DLLM

哎喲，乜世界前鋒DC冇人bid 冇人hijack咩

Blowwater.......

快手賣左佢，唔好比機會班高層叫干地用佢

成個轉窗期都冇人要呀

只可以講 唔好咁大期望
Moses可能好過佢

訓醒問一句
飲水其實係咩情況

失左縱

zappacosta幾多號球衣

原來連Mahrez 都冇

Interested but no bid

Thx

最遲幾點前要done deal

我想講
本來有路難迪加飲水加條意粉
我都勉強接受到
我屌你老母，依加連一個咁簡單而戰術上都算重要既前鋒都買唔到
飛機預埋我

過晒鐘了.黎唔黎架

仲有，costa 走唔到既話
叫佢立即死返黎倫敦

睇下聽日馬體接唔接走佢

買高治啦

可能book飛機喇

10000要夾真係不是什麼問題

下世啦
一月都已經玩撚完左

係夾飛機，出錢又話呢

都冇得注册應該幾時買都得,取非外借西甲

2月1號一字排開

笑死，得zappa

10mins left

一定夾，兩條賤種唔屌獲佢地，條氣點都唔順

想飲水呀

終於可以屌柒高層

飲水呢

幾點完場？

最後五分鐘

飲水呀屌！邊夠中場用

最尾一刻先簽飲水 本來唔想佢嚟而家都要焗住J
西女人又然

4分鐘

係咪會直昇機入面簽約

夠時間簽Draxler

有人黎就好J
理撚得係邊個

感動嘅係終於連鬼佬都識屌西女人

夠時間比干地遞信

djdjhgihd

No mahrez
No drinkwater

Drinkwater

drinkwater not bad

1 min

1分鐘

Not bad 都無埋

times up

夠鍾，停筆

fax 機又壞左呀?

無lu

夾錢BOOK飛機

完了吧

雷斯轉定位都得了

得1個

Drinkwater deal係連埋Adrian silva
Silva去唔到李城 李城就唔放dw

高層好波

邊位Ching負責整理下個夾錢飛機list

為咗幾m搞到最尾一刻先agree fee

1字排開 ，打直個隻

其實要搞咩?兩個鐘前又話體測緊,飲水去左邊?

book飛機預埋我個份
甲5舊

毅進星 100

係訓練場迷左路？

直係得一件

死開

說好的一字排開 最尾靜係得唔知咩哥斯達加盟😂

全部同我一字型咁扒埋牆

四線出擊邊夠人腳
一陣未到一月已經要單線發展

油王，黑人西女人 out 啦，20人都冇打4線
淨係識縮數

Drink water should be ok

足總杯聯賽杯放棄啦打雙線 冇後備既位打得唔好屌少啲啦真係踢死人

見膠鷹個group有人post fifa數據笑左

踢死牙朗同中場果幾個

only one wtf

無限補時 ?

足總盃聯賽盃唔好出Kante呀朗啦

收到風Drinkwater 登鵰了 而家同Zappacosta拍緊大電影

足總盃變U18算啦

2個人一字排開

最初個group hawk post得都係高質post, 屌依家成日有d啊叔同低能仔post埋曬d撚野，搞到烏煙瘴氣

Welcome Drinkwater

唔知啊 本身知可以extend到當地1am

原本：
Drinkwater barkley ox

最怕一陣簽左比人話咩犯規ban轉會
係要deadline fighter成咁

UK 1點都過左啦

巴克利算啦
比人抖埋睇下踢成點先

最撚慶都係無路蘭迪

唉屌算啦

chelseaTV

Barkley 狗黎 撚我地撚到 不過可能係高層出埋D閪價先俾Barkley reject
同lukaku一鳩樣

J緊04年場波喎

Yes
咁平都唔執

想去熱狗牙

我覺得barkely 一月黎

最後一月只係借人出去

為左果少少錢 又要挨睇阿衣成季🤣

D人話官宣冇deadline 所以應該done deal

岩岩訓醒, 簽左乜人?

OFFICIAL: Chelsea have completed the signing of Danny Drinkwater from Leicester City! 🔵

唔好對一月咁大期望只會同今次一樣 俾人撚到仆街

各位手足，本身CD-rom，但真係睇唔順眼，會夾$800 for banner

Ross Barkley U-turn on Chelsea move after Everton had agreed £35m fee

Ross Barkley will now stay at Goodison Park until at least January

Everton midfielder Ross Barkley has astonishingly rejected a £35m move to Chelsea after changing his mind during his medical, say Sky sources.

With the transfer window drawing to a close on Thursday evening, news emerged that the Toffees had agreed a fee to sell Barkley to the reigning Premier League champions.

Ross Barkley changes his mind about a Deadline Day move to Chelsea

The 23-year-old and his agent had travelled to London and an agreement was reached on a move to Stamford Bridge.

World Cup Europe Qualifiers,Tomorrow, 02:45am

唔關事，Medical 緊個時突然話唔轉會，個人條款都同意埋

屌佢老味，班高層借咁撚多人出去俾其他會，一到想買人就俾人撚，
要求recall Abraham

邊到有

又玩fake news

Drinkwater : come on chelsea

馬列斯呢 又話係london
barkley 路蘭迪去熱有正選打咩 , 係咪個個都咁憎車
收番tammy 啦 仆街雞湯

假新聞死全家

都話馬列斯係interested but no bid

都無人黎仲要fake

巴克利 正食屎狗

d英狗真係麻撚煩
一個二個都係咁

其實fail左medical
作個藉口等大家有個下台階都有可能
不過亦都可能係佢心想去熱狗

英9都係無腦

馬列斯真係好慘 離開國家隊搞轉會最後無人買

物以罕為貴

訓醒，都係乜都無

車仔個English core太弱
猁熱大把英人球員容易r fd
黎車唔通同cahill玩賓周咩

車有冇新福仔嚟打救前鋒線

上年應該跟簡迪一齊跳船啦

普遍英人2字頭果班個個踢左一兩季好波就以為自己係大帝，又要高人工又多要求

車：interested but no bid
阿：interested but no bid
疤：no interested no bid
🦊：welcome home

法語幫容易吸黑鬼

咁咪冇得係歐聯證明自己

上年唔去阿，今年冇人要

Adrien Silva has just left Leicester City’s training ground. No confirmation yet whether his and the Drinkwater deal were completed. [Sky]

仲有機會一字排開

我想飲水呀

done?

"It was simply that Barkley would rather make a decision about his next move when he is fully fit, rather than arrive at a new club injured"

JAN

英國時間天光都無就真係

Danny Drinkwater is a Chelsea player! 🙌

#WelcomeDrinks

lcfc official confirm not fake news

Drinkwater搞撚掂

Chelsea ig story好似有update

飲水 done左未

DONE!!!!

done

但都要照屌高層

終於有啦

車路士絕殺goal

OK
閪女人同黑鬼可以躝屍趷路

其實愛記d人有幾憎車，每年都要撚幾鑊

可能到時候干地都走埋

絕殺

可以飲水

西女人又贏
drinkwater由冇人睇好 去到而家個個都想要佢

until we score

最後個秒先簽到.高層

終於撚完

愛不嬲係曼私家雞